2018dse英文最少有3+霞b過4爆4.3祝福區(26)

pish

我同r青吃完lunch再諗出唔出啦
klt真心好遠

Regen真c

regen

molamola玩到相認

個標題 ，前面尚可後面就算啦

118邊到落?

2小時

羅蘭

大家都係大學生 唔怕啦

禾5系

大專生都歡迎

禾金年K1乍青

三碎

ok bye

點解9 up d留言全部消失曬

bam到咩 ，吳太清楚牙

繼打手之後第二個手足被bam

呢排想食辣野,有冇正川菜介紹🚬

who?

城大打手

去4川吃

譚籽

大土

玩到po bam圖

9up ching

bam9jor?

佢有貼bam圖咩但是

駁5到

應該係

仲有大6妹

我都唔知
可能係其實post

why ban城大打手

口水魚/譚仔

玩太大

咩事ban

屌佢九成九po bam圖啦

潮語王

假膠王

唉咁就冇左個9up ching

話事話你地點加入連登

甘認真ge咩而家d人

poly isp email

佢之前hehe圖玩大左

應該十個有九個都係高登黎

開個新連登ac又可以浴火重生

高登我係cdrom

禾個ac偷反來

禾個心同埋ac刀比你偷左❤

我uid:115060

偷埋你個處❤❤

屌我當年仲諗住連登同膠登一樣搞唔起冇即刻整ac-,-

我就係1/10

Cc台有位唔知真五毛定假膠嘅ching都俾連囝bam咗，不過條友po cp

辣殺

工已放
訓醒又一個輪迴

沖個涼瞓教算 決定唔為啲無謂人唔開心

d wade呀嘛
條友抵撚死
cp都好玩

咁就冇得同9up 清吹水
吹左都唔夠兩晚

係
佢係好人黎

甘禾珍系蒜辛會然

仲有50分鐘
等埋你有22先訓

禾可能訓先

典訓得著

次次都由12點f5到12點半先睇到
然後high到一點半先去訓

官刀冇求膽自大

Poly平時4點出
起左身到放grade緊張到無胃口
最失望果次頹左3日

我每次放grade都冇乜點緊張

留明

。。。

你放得最多都是兩次啫

要求愈高就愈緊張 同埋果次係人生最後次放龜
逼住求兩A+兩A...有兩科係maximum
最後梗係gg左科

搵鹽水乸到條脷冇哂知覺 牛逼到

Killer泥咩

23得閒，但5想比毒撚偷拍，不了

...你有咩值得人偷拍
No offence

其實唔係好明啲人話收到offer/gdp過唔知幾多就戒丁嘅人用意係咩
講到你戒丁幫到人咁
你過去捐錢做義工就話啫

撚記得你咩

可能劉青行性感路線

幾多條友一班

禾系女女牙，5似得你班7頭毒撚甘有jj

5記得電雞睇過劉青張相

利申真c

電雞你系米想死

豬扒就算係堆男人到都唔會變上菜

張相系好遠ge個人照泥，麥都體5到😂😂

巧彩禾5系豬排

係喎我岩岩都食左支佢個雪糕唔記得擺

正野

好能想吃甜嘢

我揀女朋友雖然都會睇樣
但係性格比較重要
成日爆粗冇內涵既女人

等自己冇咁唔開心

c打

系

人唔笑牙蟲都吠

連登中上樣k?

講粗口好果d表面cc文文實則八婆港女到仆街ge賤女人

食糖

咁就兩個都不屌

我愛大和🇯🇵🇯🇵🇯🇵

以前上堂前成日食完尖咀方向橋底m記杯紫薯先去上堂 仲正

望到都好飽

屌虫虫啦你

岩
特別係文學院既女仔

23號

出嚟拎完你份手信飯都唔吃即走

你又黎咩=.=

嚟拎手信跟住走

city囡囡性格黎講：
文學院=法學院>engine>business

獸醫囡囡呢？

本身撚過讀nurs
不過都係角得自己讀5到😂😂

人生冇22了

冇見過
唔知

到啦

食邊隻好

右

巧

屌,retake dse個年通頂頂到第朝七點一野睇到英文2之後頹撚到
不過12點-7點呢段時間先真係最撚難頂,牙龍今年有得試

好波

吾.4

梗系拉。。5通同班毒能吃飯咩==

Up乜能

爆吾刀4
人生冇22了

不過聽晚你都會食埋隔離

有3.4就得拉=.=

體下點😂😂😂5餓米5食

爆粗=/=冇內涵
大把唔爆粗都冇內涵

屌好能慘

牙龍英文肯定有3

之後佢點

好似上咗poly唔知邊棟嘅天台
但俾人拖返落嚟所以冇上a1

我仲記得當年有條仆街sd呢首歌比我,而家留比牙龍❤

珍

第二次淨谷英文定其他都有谷？

笑能屎 仆街到

巧彩數科有A+

果六隻字咩意義

Space post有人話星期五放

5g-,-

學霸

poly hd

個歌名jm9

呼籲大家入黎city一齊讀bba做學霸

印象中溫英數ictm2

hku

係咪dean's list jor

hkcc更稱心

毒都唔sick毒🤣

What L is?

電機B你玩緊集郵 ？

淨係識佢兩首

ABC都有

hd籽🚬

垃圾

利申唔係我嘅

好撚多a+

兩科英文c9jor-.-"

禾刀矛金多A+牙
人生冇22了

巧能灰

禾d英文同泰文差5多=.=

屌過3.4咪得

個陣唔知點解遲放

快d報hkcc

我都連下先..

龍囝英文有3

未

貼ug la

我搵下 比5分鐘禾

吾過衫了

巧吾開心
訓先

dllm我開大技

....

hoball

遮住科英文靚仔好多

瞓先 今日唔太開心 有啲嬲

多謝分享

嬲返你一個星期先得 激屎me

佢黎我驚搞串個場wor

咁大殺傷力嫁咩

禾珍人5趕野架-.-"

玩pubg個陣都幾

其實是米甘食。。

搵到啦我都ug

尒哋會5會吃吃下喺度玩 得禾一個on99甘睇住

你仲好意思趕
成鳩日渣走架車自己去搜屋
on撚9你啲隊友唔使理?

趕野方便報位

珍...master咩科都短

唔係直接畢黎食？

F比人屌局住上番力

係掛
啲綠色浮晒上水
紅豆沉左底😂😂

用可持續基金扣番1萬
Total $86000

都幾抵讀呀

ug 一年都42k啦

hku engine

multivariable cal

咪話killer死全家，你吾好彩啦

@princejoyce

做住pt黎交錢都算難儲

因為果陣阿媽肯比

忽視lang科就得 ，非lang科=真實力

算ok又有得用埋可持續唔好哂
而家聽講有2萬tim
不過如果讀既話一口氣讀會好似好d
而家一讀完個人已經懶散哂

都話killer死全家，我相信REgan有能力拿A+

其實由hea變努力系巧事牙，好過由努力變hea

3.59都dean list

+靖phy1咩龜

想去剪頭髮落貢大雨

5通連個天都唔想我剪

個天都睇唔過眼你咁mk

禾巧能廢牙

禾剪你牙

食完野攞arn

決定吃個譚籽摺屋企 聽日再去剪算

正能刀

Where

幾錢牙

巧正啊，巧過中大牙

發現落雨個人係會唔開心啲emo啲

22.5

大家都係泛亞，點解科大啲炒蛋特別柒

尼個系心美牙

科大美心連炒蛋都冇

不過禾吾中意食炒蛋

唔係成績方面冇22

食金兜垃圾

岩牙

喺山區野嶺冇蟲先出奇牙

霞b的煩惱🚬

死煙產

譚籽吃咩好

炒蛋>>煎蛋

打電話去嗌陣間去拎

應該話吾中意食蛋
炒蛋

過橋

吃唔哂,,,,

廢ching

屌你牙
男人刀食吾哂

嘉靖派左grade未

block能左

腩肉冬菇小辣走負皮

派左派埋右

屌你老母

譚籽完美combo

吾食特辣

死mk

1130打去嗌 12點去拎 完美

幾多gdp牙

屌你老母見撚到都唔開胃。。

炒左好似系

屌尒老未

過3.5就得啦

5.3了

Hku籽巧串

禾學渣牙

牙布

堅哥

毒能對吃冇要求嘛

攬住個公籽瞓教爽能到 成隻公籽都是禾啲香味

Hi

電雞同+ching又相認

毒能d毒氣

第三次相認

隔著moon刀嗅刀

你係real見到佢定點

你行埋去同距講
屌你老母仲唔解block我?
即刻解

做咩扑左你

下你地見過？

同dropbox有關

+ching po左某樣n展惹，電雞發現+ching自爆，留意反系發現唔系特登搵出泥😂😂

潛虫

賢？

蟲仔潛左水

關乜9事牙
系電雞系甘講人地個名之嘛
個個都睇到啦

尒老母比潛虫屌

老母比狗屌，你吳可以話潛蟲系狗ga wo

牙腎 甘燥低解決5到問題的。。。。

禾矛金講過

(dead air)

比正皮者=過3爆4
比負皮者=比人踢出校+死全家

我都唔識應你了

發現🤣跟住相認過？

你茅講但暗示緊

爽嗎？

晨輝籽

11days to go

腎仔系c打

4b又放咗佢出嚟 佢又偷玩電腦-.-"

尒放佢出尼

見到條on9 mk巧多負皮牙（得罪人多 ）
利申：比左1個負皮

4b先系渣fit人

尒米4b

禾刀完全卜咗佢了 5g佢識打直摺紙未-.-

人生有22了

人唔笑

本身已經見過
電雞仲影左距相😂😂

[quote]嘉靖咁快走 [/qote]

wow，求圖

毛po出泥😂

佢而家都睇唔到唔怕啦🤣

畢業之後就會解除封印，放心

系wo

抵能死啦 之後系甘叫人真名 搞到佢發皮4卜咗你

po啦

有野做

對卷 ？

話尒匡智籽刀悔辱左佢地

no

佢armarm係果到見唔到你咩

23

如果我唔咁快grad左就可以成日黎同你地食

你只要為我點一點火
然後讓我
倦了倦了就如煙照樣浮過 飄過
根本最好就是忘我
別再笨 別再傻
半支煙勝過殘破的天國

咩事

可以令你差不多有快樂
我可以令你差不多傷疤會脫落
我可以為你點一點火
然後伴我
亂了亂了就如絲 最好燒過 燒過
根本只要煙圈在面前轉過就會忘我

C打聚會

煙產

系wor

呢首歌真是啱哂我2+嘅心情

mk籽

停咗雨 吃埋個譚籽去剪

原來沒有從來刀沒有

收皮啦沒有人
好撚難聽

有人>>>>>>>>>>>沒有人

禾地系米心有靈西，me一陣刀去cut頭毛💇

講開真名而家最少有一半同事我做左就快半年都唔知佢地真名係乜鳩

開分身

好波❤❤❤

5出奇牙

大學吾系知道英文名only咩，無人講中文名

都唔知咩習慣黎攪到個個hi bye咁

u系金

爾虞我詐嘛 ，大學玩拉curve返工鬥升職 ，而且港英風起未除（功利主義）

究竟有幾悶先會上連登

金你想點

起碼而家ge西方國家好過香港少少

一邊看書一邊上

約會像是為 分享到飽肚滋味
有任何難題 卻不提起
這若是浪漫 我怎麼覺得就快分離
你哭過 但眼影閃得更艷美

尒門禾門

大中華膠logic:尒系米中國人牙

我系牙，但吾系中共狗牙，咬我牙中共d狗

大中華膠logic:搞港獨
香港系中國一部分

熟就叫中文花名吾會叫中文全名
正經mode咪叫英文名

中國真牛逼

香江的確系中國（非中共）ge南方城市之一牙，講毒都系為左投英美姐，都系同中共一樣姐

電機出黎

你解除左封印啦？

有咩證據話講毒投英美

吾系

同禾道歉

舉英國國旗牙+巧多留言話講毒之後投英或美牙（班人吾排除系搞事）

真正為講巧ge都系反共反英（真。香港人）

陰謀論左d

0K 我出嚟拎手信即走

原來你開緊認真mode咩

香港冇得救

唐太宗企圖殺父夠比人話陰謀論啦但符合邏輯+真實發生

btw屎太林夠話紅太陽想蘇聯丟原子彈去中國以炸毀美軍主力啦（陰謀論但我信牙）

香港點同中國打
宜+21世紀

大家都係一家人 做咩要打嚟打去

講緊港獨可能性

珍 ，系都打英美先

如果講毒班人吾投英美我覺得都吾差ga（第二個台灣）

香港是不可能的
香港自古以嚟都係中國嘅一部分

quote:
香港是不可能的
香港自古以嚟都係中國嘅一部分

就蒜吾投英美刀話尒港獨

我茅blk條on9 mk牙

美國一戰+二戰都系食花生居多啦，英國衰亡其中一個原因都系因為過分出力啦

大家都巧認真牙

吹水

連登第n界吹水大會正式開始

算系最食ge大國之一ga啦，同蘇聯有得輝

關sir：哼哼哼

只要為呢塊土地巧就得啦（投英美就收皮吧）

約會像是為 分享到飽肚滋味

屌飽

點define為呢塊土地巧

本土派冰個投英美

起碼民要安康先 +漢族治國

之峰：英國萬歲

因為已經比人洗腦。。。

利申

新加坡連自己ge語言同文化都可以捨棄，唔應該學習其處事方式 ，不過短期內的確可以學習下（起碼做好民生先）

周婷bb呢
利申：日日都有屌她

巧想比金囝吊
又高大又靚仔
又有肉地

卜能左電機

有 1 個新回覆

快D道歉

睇吾刀

兩條on9仔

真呀

屌你老母搞刀禾自爆

腎囝份人好小氣

系牙

真。。。

55

仍然極度在乎你
但是我想 回頭亦是 惹我生氣

呢句真，個個都得把口到真係做嘢時就粒水扮睇唔到，cc台班友睇完加泰都仲唔知醒聽到英美9up幾句就扯晒旗

欠牙

走拉
尼度整系歡迎毒能

民智未開

系，所以都系垃圾，應該學法國好dd

屌文革老母咩。紅衛兵比狗屌啊

轉型正義清蒜禾牙

cc台成堆5毛

電腦大爆炸

中共咪外國勢力（蘇聯），班撐共ge都要比狗屌啊

長者：中國共產黨……屌屎忽！屌咗八十幾年，全國鳩頭[2]犯有雞姦死罪！中國共產黨……隨街屌死自己老母！衣冠禽獸！中國共產黨……徹底滅亡！等候人道毀滅！全黨死清光！殺呀！殺到爛臭屄解放軍，電腦大爆炸！時辰未到……

（此時長者從警員手上，搶回已登記完的身分證。警員詢問長者需不需要呼喚救護車。）

長者：毛賊神經病就有！你地就快智障喇吓！

（警員再次詢問長者需不需要呼喚救護車。）

長者：你需唔需要呀？柒頭皮！

長者：毛賊神經病呀！啲毛賊神經病，睇我身份証……

長者：無用架……我啲咁嘅身分証呀就快唔用喇！我要發宇宙通行証俾共產黨解放軍！爆炸呀！電腦大爆炸呀！柒頭皮！

長者：吓……你聽唔到我話咩呀……[3]毛賊神經病呀！

長者：我第日啟動「公」程式嘅時候[4]，我唔會再通知呢啲柒頭皮o架喇吓！呢啲冚家鏟嗱，全部都係共產黨嚟㗎！出去！

巧能高汁

好撚正

janice d舊歌巧正
愛才
離家出走
愛尒還愛尒
寒命
.
.
.

愛你還愛你 佢個女僕look

我最鍾意最長歌名果首

輕輕的走 連雲彩一片也沒帶走

十個他不如一個尒

十個他不如尒一個

你知道我在等你們分手嗎💔

邊首？

gay佬

沒金hit旦系禾聽過

岩岩見到個牙叔勁大雨擔住把姐係度吃🚬
型能到

霎眼嬌

大哥

好能SAD

正到

很想入中大

CUscs

+由

唉

吾巧金灰拉

笑聲笑聲 滿載溫馨
快樂發心內
我心我心 情如醉
親親心中愛

每一次都 滿載溫馨
暖入我體內
每一次都 情濃似醉
快感永不變改

你都未出世

潛虫系米男女男左禾牙

巧巧聽牙

宜+d歌矛以前金正

我吻過你的臉 你已經不在我的身邊
我還是祝福你過得好一點
斷開的感情線 我不要做斷點
只想在睡前 再聽見你的 蜜語甜言

旋律會拯救我
把愛你那些失落寫進了這首歌

Ng sick la

好想返學

你讀Map reading?

我不死也為活得好

不了

drop啦屌

姐係讀地球d咩

好能悶

有得drop就好drop啦，btw我都好想drop曬d必修科

有冇3.4

對咩刀矛興趣

扮學渣

對吾住lor

禾點刀矛牙布金勁

32分。。。。點同

男神

很想入Hku engine

你地個個都大學生
我就

take dse phy
go to hkcc
apply non jupas

poly係九龍三大

Poly mcore好能正

電機

全部撞C

m core有電腦挽

法國連登app曼過網頁版

8/10

同你一樣都係retarded

安定
友愛

u like la on9 jai

你一定估唔到邊到

兆康

再左一個站

10/10

蒜

去左天水圍

屯門醫院

天耀

唔係輕鐵站

濕地公園

我住屯門半山

！！！

差唔多中啦

天悅定天睛

天水圍巧撚多大陸人

皇天擊殺

樓上條仆街入到hku仲叫春

禾心靈空虛

冇女,就去cow,g5g

藍地

天水圍

人生茅22了

住咁撚遠

深圳灣

大灣區

而家有女了

邊到sick

霞b飲歌

我咪係囉

見到上面班元天屯喺到討論真是得啖笑
Brw今日冇去剪髮 吃完嘢勁眼瞓 瞓到2+

霞b黎

公屋嚟啫

好波牙bb 今晚畀你執返幾劑

我夠有腎仔

系牙山位嚟
初初買都幾百萬

屌尒牙

咒9我公主b jm9?

Bb

You have 4b already

ok

送首歌畀牙蟲先得

醫神首首都唔sick

Ja ga you

就快又上堂？諗住食咩

八達通負7雞

吃盡無悔

自動增值就聽過

Btw你使錢都使得幾狠

甘禾真係冇聽過自己增值牙麻-.-

今年虫籽有3

祝你好運牙

屌我禁錯波

我都㩒錯咗

我冇禁錯

冇3點牙

可以點？拎把刀去eaa囉

有冇人覺得霞b其實係毒c嚟。。

Hkcc

好提議。。。

駁吾刀

G持

jm9

虫籽有3未

eaa

我黎

有dd型

刀幾式波

假膠到你呢

鍚返

吾想毒就drop啦，怕咩 ，好過爛GNP

今日佔幾%..

爛GDP更7牙

我都巧想drop曬d killer科牙

🙇🏽‍♂️

認真mode：唔鍾意就drop，完（唔好怕record 7）

如果要搏1st就drop
如果唔諗住搏就唔好drop啦硬食

戒丁✔️🍎✖️
屌今日屋企冇哂🍎😭

有得drop科其實好幸福

電雞今日test邊科

大林覓地球

9Up ching

我們永遠懷念他

我絕不罕有 往街裡繞過一週 我便化烏有

被bam的你凍嗎

9up的你走了

磨牙

圖呢？純文字討論？

電機好野！

你再主動d過唔定就得米

急不及待地想試試了

人帥正好，人醜性騷擾

我有男朋友架

學霞b話dry...正常社交丫

之前都遮過學生妹，不過唔同車

呢句真

冇圖

男朋友話佢唔愛我了💔

左手吾愛右手

應該點樣挽救呢段感情💔

尒古禾系尒咩。。

左手交右手

💔💔💔

派帽囉

🖕

易能到

Btw原來已經提過miller urey experiment

有人喺傳說對決徴男友

所以咪話。。。

我fluid mechanics啲notes都係咁
喺書度求其scan下圖當整咗

本身約2個女籽fd吃糖水
點知有個放飛雞 得返我同佢2個食

Ps 識咗好撚耐 唔會同佢有機會

sp

唔係呢個

study penis

禾fd刀矛多個

禾刀系

深圳中文大學？

我都係

睇落係全背
你旅行果陣其實可以望下sin反正ecopy

放工食完個飯訓去訓

Wear?

水煮魚

mk
7能左，嗌小辣=冇味

想做大6籽，日日食川菜

仲要廿蚊就屌到呢d煲

個撚個game都有on9咸濕仔徵婆，唔見你講?

怪物？

B ，drop左算啦

我接龍菁英

唔知做乜禁個制叫傾斜會自動game over

仲有個gme叫唔知乜能野傷心小子

mk名

抑鬱

霞b=校園台大家姐
利申 連續吃到兩支煙

棧牙

訓了

人生好似冇咩22

人生冇22

係

屌你老母原來講緊那隻經典game，我以為系手遊那隻怪物彈珠

牛b

收波拉死煙產

甘梨米校園台大佬囉
吾能洗爭拉

禾喰iqos嘅

佩服佩服

金能多煙產
•霞
•電機
•圈圈丸

我唔係

禾巧能廢青
人生冇22了

打下機/揾d野學下/反工拉=.=

揾d野學下:學緊
打機
反工

吊拿星放多一個禮拜就開sen鳥><

學緊咩

CGPA你都過3.5啦

電子煙能算是煙麼

索巴士死氣喉算5算食煙

橙

學完fourier series
學緊line integral,gradient,...

我好能想做牙屌

電子煙有煙的成分能不算是煙麼

巧能橙牙

白馬非馬

禾睇緊general relativity，睇到r能晒頭

Btw要5要multivariable cal啲notes?

電機

卜能左尒

ust

ust math2011

早晨 又唔小心瞓到咁晏

要就留tg

搵吾刀

禾扮下你啫

你又叫牙腎？

系尒老未牙

有成300mb咁大，因為係d ching 將啲notes scan成圖

我一望就g梨...

5俾我都要腎籽嘅-,-

叫*

捉尒去餵狗刀會毒撚死d狗

霞b真係好靚女。。。

吾撚知醜

系。。禾真毒能

禾先真c

好餓 1點買嘢吃吃完去剪髮 perfect池

我都系

近排玩健身 操到一拳一個小毒毒。有冇人想試下

💪🏻💪🏻

間中有得放下返下真係好撚好
先係人生22

珍有玩？

你又唔係葉問
1打2都唔知得唔得啦
同你打，我贏緊
拎支槍你都淆啦
依家仲講好打，好笑
拎槍嫁喇，深山大野人

系，禾就系嗰條mk 個毒能係我打嘅

食反

冇食正

吾系埋大打手牙

block左

吾自爆了

過黎搵我

應該估刀點解

吾洗

Call齊馬嚟打你

快d

我答緊電雞你做乜返hkcc

又話blk左寶寶ge。。。點解你好似知他講d咩甘

因為心靈相通

bb

有冇c打想錫啖霞b

巧gay牙

o欠牙

霞b咁靚仔出到街會唔會俾瘋狂fans跟蹤

應該會 霞b要小心啲 如果唔係我心痛

知道4b

轉吾切ac

梨典g禾跟蹤梨